10 1想送禮送去邊好？

送去個個民建聯辦事處

送禮送到金紫荊

好似唔係幾夠代表性？

國慶咁開心唔係唔送禮呀嘛